周星星係邊度鄉下腔？

係咪廣州？

上陽村呀

小人本住左蘇州嘅城邊

廣州人來

坐左幾耐？

廣州得一種腔？

湖南洞庭湖草頭鄉